9

Q: In what year did WW2 ended?
A: 1945

Q: 1+2?
A: 3

Q: 2+3?
A: 5

Q: 10*0?
A: 0

Q: What is the capital city of Portugal?
A: Lisbon

Q: What is the value of pi (Ï€) rounded to two decimal places?
A: 3.14

Q: Who was the first President of the United States?
A: George Washington

Q: What language does England speak?
A: English

Q: Who is the founder of Apple Inc.?
A: Steve Jobs
